[80後回憶］美心金沙骨

而家仲有邊度食到金沙骨
點解美心又唔賣

金沙骨下午茶堅好食

燒春雞 金沙骨
舊日美心 大家樂都好好食
又抵食

仲有 雞籃 下午茶
有雞有粟米仲有其他嘢

好耐歷史喇😅

細個美心仲會有吸煙區
如果係老豆帶既話先會坐入去

美心以前飲茶好正，依家走晒樣